{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017286?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 물고기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されていますので、特定の指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションは一軒家の客室であり、暖炉もあり、駐車も可能です。 ギャンに近く、城山、牛島などの周辺観光地にも車で約35分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家の客室であり、暖炉もあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャンに近く、城山、牛島などの周辺観光地までは車で約35分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 405
    }
}